究竟香港地有幾多𠵱啲沒品嘅垃圾打尖

住沙田嘅巴絲都知道依條路有幾塞
唔計最右嗰條線轉

左線巴士小巴出站
中線排隊入停車場
右線比人轉左 但就變相成為啲垃圾嘅打尖途徑

圖中㗎巴士已經等左好耐出唔倒
當一有空位㗎仆街灰色Berz一嘢尖入黎
好心你𠵱啲廢中就咪撚揸車 車上面仲有老婆同個女
做人有道德啲 免得多行不義_ _ _

係有咁多架啦

當然唔係, 打尖撚十居其九經驗豐富
知道哂邊D位可以比佢打尖

樓主五毛又踩港

踩你老母
講事實就踩港
就係你𠵱啲傳統中國人心態先令到香港不思進取

On9
成日發生嘅事就可以合理化？

壞人變老

香港中產私德不嬲同支那人一樣

你去斑馬線睇,成班中產見行人過路仲踩油隊埋去迫行人讓

支港人有品先係新聞